［集思廣益］拍緊拖嘅入一入來

當你同你伴侶成日都嗌交
今次已經係第唔知幾多百次吵
你覺得好攰
已經嘈到想分手嘅地步
你地會點做

正評 原諒 冷靜一下先 因為我好愛佢
負評 唔夾就分手啦

價值觀唔同 一齊落去都遲早玩完

如果成日鬧交
淨係用黎哄另一半嘅時間
加加埋埋夠你做好多野
仲未計對自己嘅影響
拍拖拍到咁不如不見

你有你嘅道理 自問有做好本份 佢想做咩都就哂佢 但換來嘅係好小事唔順佢意就發脾氣

我都想知